我地仲可以選擇罷工抗議

點建甘快就玩鬥紅？連工都未罷佢地點會收手？講真，對手再強我都唔怕，就係怕“豬”隊友ar

我到目前為止都未見到有罷工既提案係咩玩法？

push

然而泛民教協表示：冇牌打喎

打少陣飛機啦
香港人冇工返會死
11月嗰陣第一次搞罷工搞唔成就賴冇工會
要搞黎明行動搞到好多手足比人拉咗
2月嗰陣又搞罷工話要配合醫護罷工封關
嗰陣有哂工會但係冇其他行業跟醫護罷工
最後罷工又失敗

我會話係香港人唔團結既問題
而且我敢講，香港人一日唔罷工，一日唔會成功抗爭

罷？香港人想攬抄就一早罷咗
點會依家走嚟驚被攬抄（國安法）